滿口鮮血！新城市廣場偷衫賊咬舌圖自盡

沙田新城市廣場3樓一間服裝店，今午(27日)1時許，一名年約40歲、操普通話男子，被發現在店內神情閃縮，職員暗中監視，發現有人偷取衣物，遂上前喝止，他慌忙奪門逃走，職員追出及大叫:「偷嘢呀!」同時致電報警。途人見狀加入追截，期間，商場管理員聞聲趕至，眾人合力將該名男子按地制服。

據悉，有人不斷掙扎反抗，並高呼:「放開我！放開我！」他疑畏罪咬舌企圖自殺，登時滿口鮮血，警方接報到場，立即召救護車將疑匪送院治理，警員初步調查後，以涉嫌盜竊將他拘捕。

咬舌自殺

支那不斷放垃圾嚟香港

係咪睇得古裝片太多

又係大陸專材？

點咬得落 跳樓仲實際

2019仲有人用

白痴...

有排流

以為一咬會即死
蠢撚過隻豬

慘啦, 樓價又跌啦

發現有人偷取衣物，遂上前喝止，他慌忙奪門逃走

未行出門口都算偷野???

畀人擒住點跳樓

偷衫啫......搞到咬舌為乜

自己7整傷就真
大陸人冇道德底線, 點會自殺

可能唔小心咬親姐

收埋左? 而事實佢都真係想偷野 所以冇判斷錯

入去坐益左佢

又想扮精神病

駛唔駛成6個大男人按住條友呀

保安有無受傷送院？

多撚謝難民之父，多謝港共政府，多謝支那

呢d 唔係立法會同政總果班廢鳩保安
唔會咁易受傷

想知邊間服裝店

唔小心咋下話

小心啲地 啲大陸狗無性 啲血都唔知有無菌

痛死都未死得

仆街下巴落地囉我覺得係

咪係
三個人按都殺死人啦

屌你老母，自己on9但要用香港資源黎醫你

zara

浪費醫療資源醫蝗蟲

番kai鵝！番kai鵝！

一日𡁻返兩鎚先啦

送佢一程啦
人道毀滅

睇見都痛 平時唔小心咬親都痛到仆街偷嘢使唔使嚴重到咬舌自盡呀 雖然係唔啱

以為大陸偷野會俾人毒打？

個賊一定好撚大隻，睇位應該仲可以再比多2個大男人加入去按

睇落似沙田U記

然後又曬醫療資源醫呢個on9仔

衫值幾錢

睇古裝片睇上腦，你估你係刺客呀

點會係u記
隔離有條電梯

成件事反智到突破新境界

偷野咬舌自殺

俾人撳落地整到個嘴爆血咋?

為左件衫咬舌

點解d職員咁有心追。間鋪有份？

有勇氣偷野 無勇氣生存

正垃圾 唔捱得

咬舌係想之後屈擒佢果啲人傷害佢咋?

Zara黎，行到最後個條走廊

偷玉璽就話啫

浪費救護同醫療資源，直接踢佢返大灣區啦

為件衫死。。無野呀

又想老屈香港人屈佢，自然令佢受傷，跟手又呃一筆，住醫院又可以唔俾錢同呃飲呃食順便醫埋其他病，支那狗又創特色社會作賊主義

又要用咁多位交d 稅去醫

就黎有逃犯條例
可能佢係著草黎香港
所以特别驚

可能佢想變巨人呢

偷小小野都唔成，仲話專材

衫都偷

咬舌真係自殺到架咩

非香港人去一去急症，佢可能後悔冇直接畀錢買衫

唔見貨要食

貴賓黎㗎，醫返好仲會送埋衫俾佢走

佢死咗係咪又可以告誤殺？

衣個先係真正目的

有可能
睇樣似窮到燶既農民工
搏係香港醫院監獄長住

監獄當酒店

一哭二鬧三上吊
鬼國人真係冇乜進步過

又唔係香港人洗乜咬舌咁睇唔開
講真警犬黎到知道你係尊貴嘅支那人
分分鐘會命令間舖頭送件衫俾你添啦

用得咬舌呢招通常係特務

偷zara定gap？

家陣明點解希特拉要種族清洗

見到支那人已經條氣唔順仲要偷野,出面又咁多人老閪都追
又唔係渣刀南亞蝗

多謝臭閪陳敏之

衫都偷？
會唔會是偷比個仔或者囡囡？

唔知點解我諗起成蟲+謝停峰+伍伯果套戲

道具組專才，隨身帶避假血漿

新城市咁多位比你跳都唔去跳
竟然玩咬舌
支那狗真係狗黎

寧死不屈

自殺到架, 但過程非常痛, 死得又慢, 所以救返機會極高

2018年1月11日:
據《NHK》報導，去年12月，日本札幌市1名55歲男子，因為吃霸王餐被警方逮捕後，拘留在中央警察署，沒想到他6日時在拘留所內突然大叫，警員上前查看後發現，男子咬舌流血，於是立即報警送後，但仍不治身亡。

死左未？

睇太多膠劇

其實咬舌點自盡
剪撚左你條舌都未必死啦

比人撳喺地下撞到咋, 咁撚低能 ?!

偷野姐
洗唔洗死阿

本身唔算 一出門就算
唔走咪好 話仲揀緊啫 順便投訴埋個店員再放上ig

好好笑

咬舌自盡流得果少少血，真係睇得戲多以為WORK

夠薑自殺但淨係去偷件衫

應該係追逐中唔小心咬到掛

偷野姐 唔洗自盡

大大聲支那話講自己鄉下冇呢d規矩, 唔知買野要俾錢, 話你歧視唔愛國咪得

偷又偷唔成
仲要咬舌
有無咁廢

好耐無見過Kai字

唔小心咬親咋話

一個人又話花生友唔幫手
多幾個人又話唔駛咁多人幫手

好啦
中間數三個又話殺人

個啲係牙縫藏毒下話
咬脷自盡似係啲女人比人姦個時先用

唔係偷野又逃走？擺明心虛先走 無菇嘅咪企定解釋番lo

學術問題
咬舌點自盡

偷件衫啫，使唔使自殺啊

可能係大陸愛滋村, 梅毒村友

因為無錢疏通單程證搏入倉

做乜唔直接呑 要咬斷呢

撞到個口流血咋嘛

睇得武俠片多？

衫jer 有大志少少啦

醒呀條友
不過唔識廣東話話我有愛滋

死還死,去支那先好死咪搞污糟地方

笑死 點解唔衝入便利店開包薯片割脈

放寬入境限制，係就係捉到好多人
但犯罪率係唔會上升
因為所有都係誤會

唔怪得要禁

林奠表示「此支那蝗畜為香港專才，大家包容下啦」

zara都要偷

屌佢上返大陸死
唔好整烏糟香港

立法會同政總嗰啲好似玻璃人咁,郁啲都受傷送院。

條傻仔醒目博坐監

蝗喎,點知有冇收埋刀仔,又有冇狂犬病嗰啲。其實我哋應該表揚有份捉賊嘅真香港人。
上次元朗單野就一個市民都冇幫手,證明香港仍然有愛

蝗

唔夠淡定

係囉,真係望唔透

支那狗
好撚肉酸

諗起都痛

最後咪又系放人 屌

痴線係咪真係有人咬得落?

蝗黎，死番上大陸啦

要TT1了

呢D人應該真係窮到燶 爛命一條
Zara都偷不突止，仲要斷正就想自殺，坐一陣就出得返來啦...

隻蝗都on9
啲支那畜喺香港有法外治權，轉個頭就放走
洗乜自盡

屌
要咬就咬人地條鳩
咬自己咁笨柒
電視教壞人

Push

唔會死，得個痛字
低能

好想現場瘋狂恥笑佢

咬一半已經痛到標眼淚

支那狗死左無所謂啦
BTW 條屍送返支那 唔好污染環境
有毒嫁

黎香港坐監有得食有病醫，福地

支那特工？

推

順便偷埋醫療福利

就算剪左都唔會死除非流返1000幾CC血啦

民智未開嘅國家